海港城今晚爆場間間舖要排隊

Fb見到有個海港城員工po左好多相，間間舖都逼爆

香港人，唔好幫襯藍到黑海港城呀！

見到啲人拎voucher 買嘢

滿100可用50 coupon
等如半價啦

間xx鴨子 日日都勁多人排
黑心集團架

海港城真係港豬天堂
大家千其唔好唔記得九倉藍到黑